唔該住票站附近既手足幫下手！

住係樓上或者附近既手足，由今晚到聽晚，希望你地時時都望下個票站，一有唔妥就拍低佢，最好就裝cam錄足一日